你地支唔支持國定殺戮日

個概念係取自The Purge (國定殺戮日/人類清除計劃)

2014年開始，美國進入“新時代”，政府面臨經濟逐漸崩潰、失業率上升、犯罪率失控的情況下，“美國新建國元勳”（New Founding Fathers of America，NFFA）作為新執政黨統治美國，聯合創辦出“人類清除計劃”（The Purge）：一年一度的無政府節日。節日當天的夜晚十二小時中（晚上七點到早上七點），准許所有的犯罪活動：殺人、搶劫、放火……。節日授權人們自由使用任何武器，而四級以上武器則禁止使用（炸彈、火箭炮 ……）。夜晚期間，醫院、警察局與消防隊等等救援服務則全部停止，直到早間殺戮日結束後才會正常恢復供應，因此所有人必須靠自己的努力來生存、度過十二小時。

除了限定規則以外，人們能夠在這十二小時中自由活動，宣洩一年下來所積累的傷痛、暴力或不安情緒，殺死所憎恨的人、或者素昧平生的人來“洗滌”靈魂。因此，逃亡在外的窮人、病人或無家可歸者則很可能會成為夜晚的首位犧牲者，只有十級以上的政府高官或者公眾人物擁有豁免權，在殺戮日中依然能受到保護。

許多人認為這個活動不僅可以用來宣洩社會壓力，甚至也可以藉機除掉那些無法自保、對社會無用的敗類。但也有一小部分“反對者”認為這個活動只會增加人類的喪心病狂之程度，讓人類打破界限、做出絕事；而投票結果為支持者的聲音遠遠超過反對者。但沒過幾年，美國的失業率與犯罪率幾乎不到1%，而政府同時將殺戮日作為減少經濟重擔、以及人口過多問題的解決方案。

感謝我們的新建國元勳們，賜予我們這次殺戮的機會，來洗滌我們的靈魂。願天佑美國，新時代崛起! Blessed be our New Founding Fathers and America, a nation reborn. May God be with you all.

如果發生係香港，你地支唔支持
支持
反對

btw 套電影有四集，都好好睇

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

爛片

強國人殺返你轉頭啦

可以選擇唔殺 留係屋企自保 但係人地想可以衝入黎殺你

你睇左邊集？

前傳

我自己都覺得前傳係最差果集

^ The purge （第一集) 真係唔錯
同埋The Purge: Election Year（第三集)，依集講有個議員想廢除“人類清除計劃”，所以執政黨就取消對高官的豁免，想係果一晚殺左個議員。

好睇

識貨

佢第三集個尾應該有得做落去
有無清息話會拍新一集？

但議員都當選咗正常會取消殺戮日
隨左示威條伏線都無其他啦
無咩可以再講

如果係香港，應該夜晚無人敢出街，無人死
然後最開心既就係個晚開夜既唔洗返工

香港冇槍殺條撚咩，你連人地道門都未必爆到，結果係警犬惡哂

應該會有最後一集做結尾

套戲裡面個plot都係講開頭d人都因為道德問題唔敢殺人
但係個政黨俾左錢d黑社會帶頭做起先 開左個頭之後d人就開始跟隊

nothing to lose嗰啲社會垃圾咪支持囉
而？睇下呢個post啲正評數？

互相殘殺，宣洩完，解決到咩問題

起碼解決到班新移民，減輕好多經濟負擔

殺1個放2個落黎